酒店揀女實錄

奇珍異獸

第一個最好 上馬啦

樓主去左動物園呀？

全五十路

好慘，焗食呢d既話

第一個明顯唔係。。。但都

屌完有錢收

第三個

樓主做鴨?

讓你半脾都係四十路

樓主入左最尾嗰個？

開名啦

哇 呀嬸都開工

食緊飯差啲嘔

自已打飛機算啦

真係今時唔同往日

車禍吧

扯得起都射唔出

樓主做一樓一俾人㩒鐘仔？

母親節

協理大臣：當我冇黎過 (um 錢走)

鐵膽：駛唔駛一黎就咁高度數先

樓主做鴨都有得簡客咁好 ?
btw. 認真，呢 d地方可以影相 ?

笑到仆街

如果一定要簡一個， 我簡第一個算

凌凌漆：阿嬸你喺度做咩呢？

睇完咩火都無晒

右上角水印 d大陸仔真係咩都敢影

嘩 屌

能夠搵到咁重口味
都算係奇妙

睇完我諗係人都無火

唔洗咁應節下嘛

冇得揀，樓主三個都要食

邊度酒店啊???

睇完硬曬 (拳頭)

正啊有得驅風

生不逢時

國產零零漆

對自己好啲啦

屌 成班呀嬸

豬扒都係肉

Monster Hunter

好高質

古惑仔2 黃秋生個度

你幾個返去洗厠所啦

最尾個張隻腳已經縮左去左手邊,笑到仆街

揀第一個啦

出到第二個就起身較腳啦

佢貼番幾錢

樓主最尾怒極4P
睇時間差唔多有report

笑撚到

樓主上網拎人地啲圖姐 邊有report

睇到第三個笑咗出聲

高汁

仆街
第三個笑到我癲左

最後嗰兩個 做得我阿媽 什至阿婆

樓主食家黎

一睇到最後果張 忍唔住爆笑

more

老人院叫雞

食得咁偏

屌你老味邊度黎
一路睇一路笑到仆街

右上角 車禍

比我一定嚇到即刻返屋企

樓主深潛了

我來自德成

你老母係雞？

熄燈訓教算啦

可以4P啦 正啊

You really know how to eat

how much

Rip

如果最尾加張車個水樽埋去既相

個效果強好多

笑L左

去酒店定去老人院？

樓主

挑戰緊第幾層勇者塔？

食開野味

屠龍都需要勇氣

阿嬸都要開飯嘅，樓主幫幫手啦

佢比錢你呀

樓主咁耐冇上水，唔通已經

媽丫
我寧願即場自宮

樓主最後揀左呢個

右上 貼吧

去左山東？
個個都咁大隻

酒店定刑場？講清楚啲好喎

頭髮長長
嘴唇要厚啲嘅
大波就緊㗎啦
唔好哨牙呀我怕比啲女刨到

第一次消費做客人做到感慘

連登仔真係唔識野，係支那呢種先係最有風味

少女唔鋤

More

屌你老母

請家庭傭工？

人地forum個名幾適合連登 連仔參考下

我揀3

有鳩的妖魔

屌你呢個post係咪痴撚線架

樓主happy緊？

靚都唔駛做雞 直接被有錢佬包

呢幾個阿姐入黎抹電話？

成班都中撚左輻射咁

全部都咁黑

屌你老母，樓主深潛中

最後揀個個都有陣伏味

連登仔成屌人老母，怕咩，我聽日就去 4p

好彩唔知係邊度

屌你全部都醜到到好撚誇張
我諗做鴨都未必遇著啲咁撚樣衰既

屌 樓主同舊登個周杰倫有得揮

老G驅風

勇者搭

Cls

點解右上角有咩貼吧既簡體字

成班都唔識食

嘩佢係唯一一個出post唔使出圖
唔知佢依家結左婚未

你係酒店揀清潔實錄喎樓主

呢啲正常好多

Trick or treat

皇帝級享受
件件都珍妃咁既級數

佢俾錢我都唔撚制

好大隻

咁就差唔多

樓主：出火就免啦 出去啦唔該

好彩有人補下血姐

算係咁啦大佬

fallout new vagus

加加血

新一代勇者塔？

估唔到有人仲記得佢

扯咗...

想要呢d大陸妹

可以夾腸仔

好想即刻扯開拉鏈

冇同佢講第一輪豬扒唔要？

你驅風呀？

樓主做老人服務

閉上兩眼 繼續強暴
比錢豬多顧妓

巴打，邊間？

藍波

條女勁撚正呀